刑事偵緝檔案ll (12)

臭雞carmen

咩母親節廣告黎 馬海倫個死樣

負皮比Carmen

Carmen正賤人

又話對腳無反應，但”橋”住腳咁坐輪椅

開頭都覺得carmen冇乜嘢，而家越嚟越低賤

勞麗嫦

carmen自喊住回頭個集之後開始變賤

當年啲c9實睇到咬牙切齒
但事實係啲劇情好膠

由大勇去入紙仲call去搞鳩人即刻眼火爆

幾時到大勇比人毒死

Btw今輯gigi可有可無
係咪佢一番黎個單case就被人車死

套戲應該整死carmen而唔係藍嘉永

Jessie , Carmen 兩個夾埋上下集 殺死張大勇
全劇完

C9鍾意睇就真
有話題嘛

小柔都多戲份過佢

當年大勇師奶殺手呀

呀me當年大茄黎咋

唔關carmen事架

其實蘇玉華係咪同時拍緊第二套劇，所以戲份咁少，成套劇大部份時間都係去咗旅行

Lm

佢本身係做舞台劇
又唔係親生女
檔期唔夾唔出奇

原本叫做女二
依家戲份仲少過芬女
但係仲好 佢一出現都係嬲

小柔好gfable

忍唔住追咗嚟緊幾集，個case幾高質

陣間播呢集第23集係1996年1月10日首播

我行得返呀張sir

做啦

永哥又出口遁

林景閣

王生好狗公

誤會？？

Jessie 特登激大勇

大勇話返人轉頭

Jessie收兵

原告變被告

遮時做得好
夠灑脫

高敏又黑絲短裙

飲多兩杯屎水就來料

上輯大勇話醒愛因斯坦
今輯到佢點醒大勇

門口係咪九龍塘

Madam

大勇渣ga
全部都自己攞黎，仲要話尻jessie

其實又唔見姐匙借酒消愁

Madam終於發威啦 其實一直唔知佢有咩貢獻

鬧下屬同老公不遺餘力

拎番個尾彩啫

講得好
橫刀奪愛無好結果嘅

9up

啡色衫女同事

講嘢1999

眼冤

見到都眼火爆

dllm第四次 編劇落地獄啦

臭雞

咁索 係咪港姐黎

張大勇唔撚駛勞呀

食屎啦大勇
Carmen扮撚哂野
臭雞

問你老母呀
你開心啦8婆carmen

d懶音好勁

老老實實睇佐兩次 好多人都一面倒屌carmen 但我覺得件事大勇仆街多d 有無人認同?

依家好憎佢
烚熟狗頭咁
負皮

大勇同carmen一樣咁仆街

why not both

我認同呀，成日氹人又懶正義，carman其實好慘

咁當然兩個都仆街 但大勇成日比假希望人地

真

查案到完場啦，唔好再講三角戀

Carmen: 最近好似好唔開心咁嘅
屌你重咁講

扭得咁快

天地豪情綁架甘量宏嗰個

牡丹花下死

叫雞叫中人妖，想唔俾錢結果俾人殺死

仙樂都

judy咪上集gigi個同事

做了雞

世界難撈

都唔出奇

好似仲係gigi伴娘

笑左

香港咩都唔多，最多

咁橋, 係60 萬

咁快行得返

又係60萬

死八婆 幸災樂禍

唉

有錢佬溝女

點解咁快又做返佢地

Carmen 個發姣樣

其實睇左咁耐，我真係好想問...到底王生係咪鍾意Jessie???

應該係

你覺得六十萬邊個俾

大勇

上次Jessie撇陳啟泰都係好瀟嘅

兵

好似一對姦夫淫婦

有個死鬼崇洋老婆，都係揀車匙好

呀蔣課金60萬溝女

小柔

拖曬手

又想學人做鬼佬呀？

小柔：我想度下義仔…有幾粗

義仔擺明想食左人個妹啦

可兒

扮眼訓好流

已經食左啦

姓楊

比人困48個鐘, 條女都無晒火串人

老母應該係雞喇咁

直接含咪知

係唔係bb老母殺人搶錢救個女

Jessie好多事

carmen大勇幾時全身癱瘓雙宿雙棲啊？

大佬，你都要度

斷估係betty. 見到一大筆錢, 上房謀財害命

上一輯2叔綁架棠棠

佢唔搞事基本上連撞到大勇既機會都冇

陳秀珠

去玩又點會知條女既真名

老雞

路邊雞

食屎啦carmen

緊係心急啦 西痕嘛

仆街大勇又做乜Ｑ摸人隻手

又內疚啦垃圾勇

張大勇自己都身有屎

義仔
上一單案盡顯神探本色

大勇正仆街

我都睇到
捉佢行路,摸慣左

Carmen cheap雞

屌你張大勇

小柔又沖涼

屌垃圾張大勇

比芬女斷正

carmen個樣 勝利者姿態

小柔 趁地姦啦

兩兄弟都猛咁有女送上門

個妹痴線

小柔 仲要皮帶

同第一次一樣

送條皮帶比小柔做乜9

屌笑死

小柔好撚正

未訓覺發下夢先啦

好好笑

送上門

小柔真人叫咩名

carmen個乞兒執到啦！

要小柔好過支支啦 次次有可兒、小柔咁嘅好女人唔要，係要同支支埋單

如果你係義仔，你會點揀？
小柔 = 正評
Gigi = 負評

小柔:義仔你鞭我啦！

繼睡褲仲有睡衣

香港旗再次飄揚

大勇屈9遮時

又沖涼

大勇有食唔食罪大惡極

仆街啦

Gigi返黎！

好彩大勇叫還鎖匙

講錯嘢

Gigi back

垃圾支支同垃圾勇一齊返算啦

之後gigi 發現皮帶 一定係咁

垃圾勇唔值得擁有遮時

其實幾可愛

已經送花俾人啦，仲扮緊無奈接受

兩個賤人都好叻扮嘢

姐匙乜都無做過，仆街大勇就又攬又捉手又送花

仲要屈9人

好正

枝旗桿

小柔大比數獲勝

可兒

有冇人知小柔而加係點既樣

睇百度話嫁咗去美國
可能生活唔憂keep得幾好

呢套野又係美國返黎

如果刑偵2而家先首播，我相信連登一定會瘋狂討論大勇有冇食過小柔
始終間屋得兩兄妹住

就黎做
陣間播呢集第24集係1996年1月11日首播

如果刑偵2而家先首播
肯定係膠劇

支支

其實之前有好幾集都冇

淫娃

好撚懷念以前嘅香港

義仔識揀

戀心係傳染病

唉
感情線太多未必好

變心係傳染病的

同新年既劇比唔算多啦

近年

而家仲多

其實佢地仲有間清吧夾份開冇咁易以後唔見嘅

係咪執左

掟煲後未見過

有呀，大勇失戀去飲酒

恒恒

3000萬
gigi 根本就係咁嘅意思

搭住膊頭

無睇一兩集
一齊左？

Dklm大勇

垃圾勇未同人一齊就搭晒膊頭咁

狐狸精出現

扑野啦

大勇根本有野，搭乜膊頭先。

屌！！

屌真係垃圾勇

Carmen又黎啦

仆街

大勇好過分呀

尖東呢度係咪咁多年都冇變

岩岩個樣好cute cute

呢鋪堅係一齊

真係離撚哂大譜

會唔會又撞到

咁後生拍拖會去飲茶
大陸人都唔會啦

好嬲

唔係鍾意人搭咩膊頭呀張Sir

好過分

米妮老鼠

仲要黃昏先話去飲茶

唔得既咩

會唔會被人笑老土呀

未洗就比bb著

俾番個bb人啦，鬼殺咁嘈

聽聞陳秀珠以前係當家花旦

Jessie真係好有母性

做任盈盈㗎

80年代嗰陣

好想飲佢Ｄ奶

無睇一晚，想問大勇咩事攬住carman?佢痴咗線？

送到上門咪食囉

咁都有性需要掛

佢不嬲on9

王維安有冇雞肶食

係Gigi出哂水

全套劇的女人都咁煩

就係啱啱嗰下先一齊？我屙完尿出嚟就見到佢地攬埋一舊

GIGI死臭雞港女

三萬蚊可以整容

成隻雞佢一個食哂

舊舊聲

未來阿嫂

大勇唔配同jessie一齊

見到carman就嬲

R撚晒頭

無啦啦一齊左

好明顯唔係了解係誤會喎

Jessie正式同王維安拍拖？無睇一集好似miss咗好多野

孟波榮升conference room 第一行

岩岩up幾句就一齊左

呢個就未

深宮計拍到成套大陸劇咁

收兵啫

好彩啫
咁無啦啦見咩家長？

食住女嚟嬲

D打燈好大陸

激鳩大勇卦

好憎呢 D 色調

屌 大勇真係好仆街

下輯係咪冇孟波同芬女？

情願遮時同王生一齊都唔好跟大勇

馬俊徫又係嗰個死人樣

有出少少

我都覺，王維安幾穩重幾有安全感

其實由九十年代開始古裝劇冇得同大陸鬥
以前金枝慾孽就算返大陸拍D打燈都唔駛照抄大陸

符合國情

感覺上大陸啲宮廷劇拍極都有cls

遮時明明就無錯！ 係大勇衰先！

又有錢

結過婚又有過情婦

兩個都死咗

雙眼 咩事

個曾太好似同個侄有路咁

酒店經理

好明顯下

呢對男女是咪有路架？隻手捉得咁實做咩事？

溝高敏嘛，睇下邊個剋死對方先

隻手拖得幾實

條女疑似整容失敗

笑了

人地溝Jessie

好主意

孟波好多戲，鏡頭仲特登拉過去

蕭玉燕

唔怪得咁熟口面

芬女

carman 黑心到推芬女俾gay味濃嘅啊哥

其實明眼人一看就知道

我對眼就係證據

蕭玉燕係咪拍過三級片

呢個又係有份殺張慧儀嘅太太之一

覺唔覺得其實最仆街係carmen阿哥
鋪橋搭路拆散遮時大勇
拆散完仲要扮可憐say sorry

個女同老公怪怪地

上輯怒睥殺人犯

提防扒手.jpg

中哂伏啦
大陸電視台黃金時間播古裝劇有配額限制
如果有演員牽涉到醜聞既話分分鐘成套劇都唔俾出街

carman 講咁耐都係講緊d廢話

洗左隻錶先啦

義仔

仲要懶懶閒食pizza

成日可以用

已經覺得唔sweet 唔好笑

頭先個廚師比人懷疑殺人仲笑笑口好過癮

小柔如果而家先出道, 係咪香香個一類角色

又搞到大勇

有d似，竹星妹傻大姐咁

會唔會又係男扮女裝呀？

又嚟

認同

渣ga

佢兩個一集撞到幾次

狗男女

做野啦，攬攬攬

CARMEN有咩好呀

車死算啦

撞死佢啦

又斷腳

冇啦啦暴走

唔想再睇到大勇同Carmen

撞撚死carmen啦

屌聽日冇

聽日冇得睇

車死佢啦 快啲死唔會可憐狗男女

聽晚暫停

點解聽晚冇得睇

聽日咩事冇得睇

Why ??

走過森林和原野製作日誌

冇人想睇呀

tvb 做咩鳩, 亂咁攝 D 節目

好希望遮時搶翻大勇！好想睇Carmen傷心到死個樣

令人莫名奇妙既節目調動

郭可盈同陳秀珠仲有拍過閤府統請，原來呢套已經合作

香港又同香港旗同英國旗好襯！！

乜撚嘢嚟

說說笑話

呢Ｄ製作特輯有能人睇

肯定係同贊助商傾好過保證收看人次，
但唔達標，所以硬要播多啲嘢嚟拉高人次

變咗喇。

天橋旁邊起咗新酒店

再嘆幾啖熱茶

唔好講笑，我同條女有時星期六日無嘢做真係會去飲茶

當年首播果時郭可盈退出左《真情》未？
唔係就睇完佢同蔣志光一齊之後，接著做《真情》就變左亂倫

八九十年代 D 人會去尖東海旁拍拖, 作出名嘅拍拖聖地
依家香港人無咩幾可會去行尖東海旁

呢套好睇喎

頭先個度海邊應該冇變到星光大道
將來變唔變就唔知啦

當年最後一集差唔多出哂大半演員

你地貴庚先

點解

八十後

真情仲遲過刑偵播，大孖仲要廿幾集先出場，有冇咁快走

無變。
上面講漏咗，無咗尖東碼頭。以前個度有船過中環

皇后碼頭
見證777「好打得」

計過數...但計黎做咩呢…今年tvb唔使播世界盃

其實我咁耐都冇睇過大結局係點埋尾
淨係知真情最高峰係咪May May 子浩個段？
睇維基百科真情話真情當年係間接俾還珠格格收佢皮

點解要做到七月先

刑事偵緝檔案打世界盃

可能, 世界盃早場係12點

係May May跳樓果集最高收視
《環珠格格》係搞到CCTVB要一至五做獎門人，唔係令真情收皮主因，係當年唔知點解亞視係CCTVB播《茶是故鄉濃》之前異常高收視，令到CCTVB要變陣

重播劇可以轉頭上網睇
到時我實睇波
雖然而家世界盃越來越冇氣氛

唔係tvb搞係會靜d

唔知Now會唔會比傳統四場大戰（揭幕戰、四強、決賽）CCTVB同奇妙播呢？

應該唔會, now有viutv播

上次TVB搞都唔覺好氣氛

講好哂viutv 免費播19場

1999年無綫電視黃金時段收視受到嚴重打擊，7月-8月間曾作多次節目調動，本劇由年初至劇終先後四次轉換播映時間，分別為22:35-23:00（1月1日-7月30日，8月16日-9月30日）／21:35-22:00（8月2日-8月10日）／22:20-22:45（8月11日-8月13日，10月5日-11月12日），年內加入的角色未能引起觀眾收看的興趣，收視一直徘徊在25點（157萬人次）左右，最低跌至8月期間不足20點（125萬以下人次），故此本劇於同年11月中告一段落，11月13日（星期六）20:35-21:30製作特備節目《今夜真情流露》與觀眾話別。

睇動畫個年最好氣氛

BTW今次世界盃比左now我係好開心，就算之前樂視都係，上屆CCTVB講到有線點衰，自己有咪一樣要裝收費電視？咁寧願比返有線now播仲好，起碼人地擺明居馬收人錢，係「真小人」，唔似得cctvb「偽君子」

播到第三輯完係七一，之後播《金裝四大才子》

上面講原來直播19場, 我估有一半會係早場

唔播第四輯

未必，12年歐國盃now都比左四場cctvb播，荷蘭叻仲特別去now直播室

最好氣氛係1998年法國同埋2002年日韓

今年冇荷蘭 , 所以唔比

古天樂係blog 都話想睇返自己演出喎

以前now重未有自己既免費電視台

係咪南非個年
我覺得呢屆除左TVB播動畫俾全城恥笑外呢屆真係悶喎
有統計直情話呢屆入球率低

西班牙場場贏一球晉級

係呀…tvb係咁比人笑, 成班人係錄影廠一齊睇動畫講波

史無前例...

最硬膠係寧願哂錢做動畫都唔肯向有線買精華播

下次動畫可能係球員變做tvbuddy

今年TVB應該乜都冇得播

無啦～睇下會唔會連做2集劇集, 打viutv早場波

其實今屆個時間咁靚VIUTV 應該播足64場啦

小柔
香香

人地唔洗賺咩？
BTW佢幾時出手機online pass

唔係呀！2010年本來FIFA係規定收費台要比22場波免費台播，但有線出陰招，維持只播4場。
之後有線仲奸到屈自己個第一台係免費台（實際上要每個月比$10拉線費），只放係第一台播，仲無綫亞視比$10買佢個時間，即係唔比自己製作同旁述

個屆都係規定至少4場俾免費台播

2007年6月10日，有線電視奪得2010年世界盃足球賽香港獨家轉播權[13]，但是有線電視無法像以往完全享有獨家轉播權，因為國際足總修訂的收費電視獨家播映權條款要求，收費電視需提供22場賽事給免費電視播放。但有線電視聲稱這些事全由有線電視自行決定，最終有線更成功設法擺平國際足總，以獲得完全獨家轉播權，使免費電視1場都無得播，成功大力衝擊亞洲電視的收視，而對無綫電視的收視則影響不大。

Online pass 已經出左
Viutv 要多人知多人睇一定要咁洗錢
反正佢都係執平貨接樂視手尾

咁你應該問fifa 點解俾有線咁做

要join CSL先可以睇

應該唔駛
如果佢咁做即係逼人上網睇
我記得今年個證應該差唔多一千

但好似仲未有得賣

上屆TVB 個世界盃pass都俾所有客買
等多陣啦

Theclub
Now 2018 足球盛事手機版通行證
建議零售價 HK$980.00

btw 上屆好似 7舊水

唔係會員

應該遲 D 會開俾所有人買

今晚冇得播

暫停一晚

今晚無得睇

搞到我今日仲開著電視等

走過森林和原野 製作日誌

冇人想睇啊 屌CCTVB老母

播乜鬼制作特輯 還我Jessie

第三輯開頭會唔會比人 cut呢

動物幾好睇呀

Jessie

大勇成日講支那守舊，唔人道

陣間播呢集第25集係1996年1月12日首播

分開做?

冇分開做
之前係播到第24集

開波

下屌
大勇同Carmen一齊啦?
冇睇一日就拍拖啦?

大勇追返JESSIE啦

又話隻錶好重要 轉頭可以買返隻新

尋日冇播

Carmen食撚屎啦
連張Sir老母嘅遺物都整爛埋

又做森林原野

講緊大勇同CARMEN依啲狗男女

未一齊??

大勇好識冧女

出晒水

街邊野係cheap d既

大勇話佢只係"關心朋友"

送上門嘅女係咁上下cheap

Carmen

Jessie母性又發作

唔似朋友咁簡單

買完再殺女啦

嚇死人 屌

FF

個BB都22歲了

個鏡頭

Jessie 真係好煩，成日搞住人哋全家

哇屌
但咁樣攬頭攬頸
痴撚線

Jessie有妄想幻覺，應該係思覺失調

記者職業病

唔係一齊左咩？

咩邏輯 殺左人再判罪咪法治之區囉

Gigi

好有香港奇案Feel

點解好似miss左集

係

尋晚冇播

但感覺好似跳左集

我係咪miss咗好多野

錯覺姐

應該無
上集都係無啦啦就一齊左
去飲茶添

曼德拉效應 琴晚無播所以跳左集

大勇自己有得食女唔俾Jessie同第二個一齊

小柔好嗲

無啦，上集尾咪差d車死Carmen,
今集一開頭咪車佢唔死

前日嗰集

點解會車唔死

之前鋪排咗咁耐
突然又咁快一齊

大勇後悔了

臭雞必須死

一直都想要曬兩個

見到carmen笑到見牙唔見眼就眼冤

扑埋Carmen先飛啦

抵

最衰就係大勇

Gigi賣家樂牌雞粉廣告

Gigi又唔係想分手 但又咁對人
小心有報應呀

大勇扮晒野

我係義仔我就離婚算

義仔真係好忍得

Agger

收完老婆到老公

正一老婆奴

係咪上輯同一對夫婦？？？

張英才

同張慧儀做愛

係囉，係咪做番一對？

連戲

仲健在

個阿爸有d似董建華

自我審查

西遊記都有佢

夫婦係一樣，但唔同姓

放返監出嚟就有錢左

上輯係張氏，今輯係陳氏

義仔又話唔記得

而家CCTVB要向中國表忠
會Cut唔出奇

但當年撞正97回歸，為咗宣傳北京先上去拍?

在許多媒體報導當中常常將劇毒物質氰化鉀（KCN）錯誤地寫成氰酸鉀，但實際上兩者極為不同，氰酸鉀（LD50 841 mg/kg體重）的毒性較氰化鉀（LD50 5-10 mg/kg體重）低，不過在接觸眼睛的時候會造成腫癢的現象。

孟波同芬女好襯

愛恩思坦淨係識跟人講野

張Sir插中國冇人權

張松枝啱啱果幕有啲邪氣

嘩好撚眼冤

食屎啦carmen 咁撚多野問

黑警味道出哂黎

carman 食屎啦

今次Jessie真係面阻阻

卡文

carmen講野好撚黑人憎

Carmen死都要拗

個樣好好J

我去廁所先

gigi好搞笑

孟波醒到，即閃

carman 奸計得情

屌你gigi咪9up啦

成撚日講以法治國呀嘛

on99 Gigi

入埋兇案現場查案，Jessie當自己邊位

Carmen好撚乞人憎

點解可以入現場查

陳氏夫婦

jessie 適合做警察多過carman

就嚟收皮

可能解封咗

做記者做到當差咁

扮g

jessie

名偵探Jessie又出動

姐時

創世紀咩

JESSIE

Jessie做雞

點會用真名呀

好靚

講嘅姐

莫日飛老闆

大勇去叫雞

大勇仲緊張jessie

大勇保鏢咁款

Jessie肯定紅牌
長期高鐘

大勇係咪成日心思思想3p

卡文個垃圾！食屎狗

Jessie心諗而家先緊自己

應該係！

冇個咪緊嗰個，仆街大勇

蔣志光真係好好👍🏻希望第日jessie唔會為咗大勇飛咗佢啦

大勇拍拖扑唔到jessie
現在買鐘扑夠，不過可惜都係食2手飯

jessie carmen 抬高屁股，大勇後入，每人插十下，直到中出為止

佢只係笠水狗咋

上集又係
jessie點會睇得起佢

有集講扑左

異度凶情嗰陣Jessie已經哂過腿啦
再加埋大臉
正過刑偵2好多

一般人

幾時復合

簡直100分呀嗰陣

邊集

點講？

恆恆同小柔

刑偵3 Jessie有咗
不過流產

gigi話人神神化化

番番下工走撚左

張錦程依家去左邊

小柔唔好走呀，成套嘢得佢一個正常

講錢張錦程

塊臉已經勁瘦啦嗰陣

呢個後父算係咁

依家個細路都3章

度門未閂好

終於可扑野

你唔出醜點溝番個老婆

咪張延囉，上集蔣志光個情婦呀

個廚師

買condom

一定係鄧英敏

個髮型成個街霸個鐵面咁

條仔條辮想點

乜冬冬

比人fake左

行去公園 on99

鐵面

Jessie抵撚死

有集對白講佢地咩左問幾時結婚
應該頭幾集既事

好心就行去大街啦

奉勸完人唔好多事，轉個頭摙人條頸，咩邏輯

條二打六頭先講騙男人，好un耳

Tvb拍劇唔洗你教

死咗邊有刑偵3

唔死之餘仲會搶返大勇

又話唔劇透嘅

陣間播呢集第26集係1996年1月15日首播
另外送上今晚呢集嘅預告

竟然唔係大勇英雄救美

無睇幾集 點解大勇同carmen一齊咗

見到對鞋都知係大勇啦

越來越中意孟波，醒到爆

差少少就可以同大勇撒下嬌

gigi好不妥carmen

姐匙岩岩好似有野想講咁

見到就眼火爆

張Sir咁對Jessie

卡文個咀想點

頭先個男人都話靚仔…

想含

臭雞Carmen

都唔明點解大勇可以咁快開始另一段感情

同Ａ拍拖想搞b
同b拍拖又想中出a

企係度個件ok wo

朝三暮四

2個都幾掂

Why not all

好有艷福

自己ff

雞

Carmen把聲好似講句野都發緊姣咁

永哥咁款都比女圍，連登仔檢討下

慘

90年代先會發生

李國麟都唔差呀

屌，又扮關心人

好撚煩呀Jessie屌你老母

仆街大勇唔想jessie查落去，就唔好爆咁多嘢畀佢聽啦

想3P

大勇好心就肯定自己放低咗以前嗰個先開始新感情啦屌
最憎呢啲男人

明明jessie gfable咁多

Carmen做人第三者先架wo

咁先有機會分咗手都仲有多d接觸嘛

都係呢兩個順眼好多
卡文嗰D玩下算啦

3個都好煩，3個都比車撞死就好

所以叫得做仆街大勇，唔係浪得虛名

Jessie
大勇回頭是岸呀

臭雞卡敏

千雪個廣告

加埋gg 2仔

我好懷疑仆街大勇溝carmen返嚟就為咗飛佢， 前一晚先應人係女朋友，後一晚同ex話我擔心你

現實萬國舅邊食到呢啲女呀

一腳踏兩船

感覺只係有食唔食罪大惡極，
大勇都冇鍾意過Carmen

十一哥

李國麟後生都幾俊㗎

佢又gfable 又成熟過carmen N倍

我覺得大勇係冇拖拍 事但搵個人攝時間咁

其實大街大巷講case好咩

巴打點睇？

時光倒流

經理係兇手

唔通真係要細細聲傾?
到最後你咪又係要較大部電視個音量

覺唔覺單案麻麻地但又拖咁耐

咁都由佢去查
兇案現場話入就入

兇案現場有封鎖線冇人看守

今輯 jessie 查案查到走火入魔
上輯 都正常 D

我都覺
之前個幾單太好睇啦
再次吹奏子修

jessie不如唔好做記者 去當差啦

因為攝咗好多感情戲，節奏好唔順

Jessie癲夠未

JESSIE手上重有隻拚戒指

上輯係Jessie查到二叔㗎，大勇都係等二叔女友自爆先知

約人出嚟問人 究竟點解殺死人

一直在玩命.jpg

Jessie 咁勇

唔知係唔係大勇果隻

有冇咁on9自己去見兇手

Jessie痴撚線，約個兇手講數

條仔Ｄ戲幾屎下

本來就係想當差

Jessie玩火

Jessi痴撚線

反正衰，姦埋Jessie

同修修差太遠了

插屎忽

屌咁都殺唔死Jessie

carman 個樣

Carmen眼火爆

Carmen是咪要嬲豬了

仲煩膠過Jessie
搶番嚟嘅野永遠都冇好結果

眼界咁差，咁到插唔中

搵條咁嘅友做boss

勇 姐

大勇仲咁關心人就咪同Carmen一齊啦

咁樣拮人都告得入啦

噢 面阻阻了 裂痕一

屌你卡文又嬲

大勇冧死JESSIE

然後仆街大勇:carmen呀，妳講下道理得唔得，jessie係為咗幫我查案中嗰刀架！

做過歌星

carmen個酸樣

果下我都係咁諗

戲屎歌也屎

有聲

條仔同rocky好撚似 讀對白

子修都冇得紅，佢邊有得紅

同一個人

大勇又係咁

carman 又扮野

屌真係
同十集前一樣

屌
當初Jessie咪一樣唔舒服
你咪照撲埋去

Carmen, 你唔好咁小器啦

都類似

女人真係

同以前講㗎說話一樣

你搶人地條仔就得

屌 carman收皮啦 快啲死 快啲比人飛

仆街大勇食哂兩家茶禮

佢啲死人性格仲差過jessie多多聲

Carman好正
D語氣好似小妹妹咁
On9大勇簡臭閪盈

見到Carmen個樣真係

佢地有間清吧一齊做㗎喎點唔見

卡文我屌你老母

咁多咁啱
大勇一世唔好出街啦

我見到你都唔舒服啊carmen
都係jessi好

Carmen真係好撚細路囡

死臭雞Carmen

卡文垃撚圾

搶人條仔

好撚憎carmen

姐匙

唔似

Carmen都有今日
走返Jessie條舊路

唔約都成日撞到架啦

上床時扮幼幼

阿蔣

好多男人受架屌

屌好憎卡文係到扮嗲 收皮啦

其實王生幾時同jessie 一齊左

卡文同王生一齊啦

幾時做左佢女友

公幹jessie

正常男人都喜歡呢類

之前上黎食飯當係架喇

真係唔知啲人點諗

咁就死？

個老母之前唔俾Jessie同大勇去旅行，而家就猛叫個女同蔣志光去

下
好似太快

條友居然咁樣死

下 死撚左 ？

蔣志光都仲係正常角色, 唔知幾時開始做的角色愈來愈膠

$

咁就完？

咁就死...

啲戲

仲有疑點

趕收工咁

可愛呀嘛 嗲呀嘛 溫柔呀嘛
屌 我之前男朋友就係比呢啲仆街女人搶走

佢救我一百次都冇用，我哋唔夾就唔夾

jessie霸氣一句咪ko曬

仆街大勇講咁多做乜啫

仲未係final boss

扑了未，蔣生，再唔扑冇機會

伯母一早知大勇on99

依加見到郭藹明就憎 卡文把臭雞聲真係好乞人憎

知大勇老豆疊水之後已經好咗

搵人溝左個BB，即刻發達

真係CLS
Jessie果啲嗲同Carmen果啲真係好唔同

鏈住喉嚨講野咁

自己諗緊再配音幾好, 好過而家啲劇自己開口同自己講野

後面個女職員男人扮

真係以為自己好似好可愛好正咁

喂呀 大勇呀~~~~~

屌你老味

真相大白係咪要個B嘔番嗰一百萬

屌o拿星

唔篤佢啦

好有母愛

我都見到，好似生鬚
另外個保險經紀仲好戲過病死條友

一巴一巴摑Carmen

大勇，咁搞一搞，Jessie又俾多個男人扑，害了自己

咁即係你自己惡屎能登大女人啫

一個公幹，ex比人晚晚酒店啪啪啪，最後奉指成婚

非黑即白

做第三者仲要做到好似好內疚 仲扮曬野懶關心關唔關佢事

警方查到水落石出都奶野

that's why點解啲人覺得台妹＞港女

無論點都好
男人花心 總有藉口

原來港女覺得溫柔體貼係唔應該

勇哥同Jessie 又因爲咁鬧交了

自己又唔數下先

咁爆頭實死啦

好狠

仲要流血不止

另類鳳姐劫殺案

點解戲屎都咁多戲份

避去台灣咪乜事都冇

木木獨獨咁
讀對白咁

哩單case太多巧合
如果陳秀珠唔係為咗救自己個女
如果陳秀珠離開酒店房果時撞到曾生
如果曾生唔係想吞咗間酒店
如果曾生唔係咁醒借人手殺曾百年
成件案都會變得好簡單

同可兒殺人一樣

個bb好得意

其實都幾聰明

啫係卡文係啱

計中計中計中計

now可能是肥絲大隻

痴撚線
好撚柒醒

仲要條友俾人拉咗後即刻瓜埋

眼仔碌碌咁

對門咁開好難唔用左手砍

右手寫信

有bug
寫字用返右手

義仔都唔探可兒啦，點都唔信你啦Jessie

又話左撇子，跟住右手寫信

姐係仲有案中案

冇用
張Sir已經知道咗7788

爆比大勇聽

又話唔主動見jessie

情侶裝

喂小姐，你轉個頭就爆料？

音樂農莊

封信應該寫左幾萬字

你爆俾佢冬冬咪冇保費囉

唔奇，我除左揸筆揸筷子，全部都用左手

大勇都會守秘密o既
好似之前幫佢個前上司保守秘密咁

好彩carman 唔係到，如果唔係又眼火爆

呃保險
但我支持佢呃保險

大勇根本唔係愛Carmen

今次大勇冇篤爆

舊港外線碼頭

又來依套

眼火爆中

又會撞到

左撇子都可以用右手寫字架
我就係細個俾呀媽捉住我手寫字
到而家變左右手寫字

上次佢想爆啦開頭

情侶裝，好老尷

carmen

係可憐佢

之後果幾集好睇

屌
大勇不嬲都想復合架啦

你黑咩面呀
你當時都係咁咋

屌，同返Jessie啦
條Carmen真係好撚煩，遲早搵個地牢禁室調校張sir

好煩 飛曬感情線pls

走啦 Carmen

追返Jessie啦

Carmen死全家

好撚心涼
大不了咪攬炒

有時做咗虧心事
愈唔想見到嘅人通常都會見到

卡文你算吧啦

皆大歡喜yo

大勇，你ex就俾人中出

卡文嬲豬呀

抵死啦臭閪Carman

宣傳易先呀yo

編劇個腦裝屎？ 同樣情節換個人又拍多幾次

忍多幾集就得架喇

黑咩面姐 卡文 臭雞臭雞臭雞

咪劇透

1001

大勇:： 仆你個街你哋兩個係咪夾埋整蠱我？次次我一個一齊另一個就出現

呢個碼頭係咪都係而家用緊

我應該冇講咩吧

開頭想爆但係之後有冇爆先
到最後都係舊上司自首先爆返單case出嚟